國家安全教育日 有中學舉行升旗禮等活動

依家d 細路真係慘

其實呢樣先係重點

升旗果d叫咩

下面個兩件印巴真係諷刺

記大過

適逢今日係共匪教育日，嚟睇下真正嘅歷史

成堆人逼係個禮堂，之後有人確診嘅話，唔知會唔會拉曬去隔離

以前未有社運都要升中國旗嫁啦

幾靚女女

Wfc

同以前「我係中國人呀hi 」年代差唔多

幾時都話讀書不要太認真。
你係要學點樣避開到 d 規矩唔犯規，唔係學去守規矩！

最尾個張好正

好似日治時期

正確知識同良知從來唔係由學校教
係自己去睇去學

2019年就係最好嘅香港教育

D南亞都要

五毛唔敢面對

但好多家長扔左 d 仔女去學校就冇都唔理呢...
唔啱心水就一味懶學校。

自己都做過細路，大部份嘢真係學老豆老母，連講嘢語氣都係。